IVE Ba

有冇人知IVE ba科 year1 cgpa 3.3 有冇機入番Ugc？

top up 就有份

真係咁頹咩？ Ive top up 2都得la

3.8就得既

Ive top up 差唔多係有錢就讀得

ive

Ive 就咪諗ugc 啦

直升I 大degree仲好。性價比極高

入i大讀ba咩玩法

想上ugc就唔好諗入IVE ba 啦
多數都係top up

Year1 升 爆4啦

睇黎唔應該入IVE

自己爬下文，睇下non jupas post既database啦，搵下自己想入既科個condition係幾多，問下自己interview skills掂唔掂，英文A過幾多次。3.3係好邊緣，但唔係冇可能既。大學bba好睇英文

不過如果你升學/做野都冇所謂
其實ive都ok

ive ba想入返u至少要考埋 ielts 6.5以上

ive ba出名派grade,3.3真係有啲低

尤其係city

屎大真係呢....

睇department，我自己入個科唔睇ielts同dse